對住d死物勇武有撚用咩

比你set幾多roadblock
set幾多所謂火防線
打爛幾多塊港鐵站玻璃 匣口
對黑警根本不痛不癢

到真正面對你既敵人 - 速龍 防暴
比人嚇兩嚇就雞飛狗走
比人一打就散
有手足比人捉住唔係第一時間幫手救人而係走人

咁樣政府 黑警點會驚你
人地只係當夠鐘落場玩麻鷹捉雞仔
如果場運動繼續咁落去不如大家一齊番屋企訓教

唔撚set rb點走

成個場咁多人咁多一家大細

黑警比得9個字散

d所謂roadblock得啖笑啦
踢兩腳就散